{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67077&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안에이원호텔"
    },
    "text": "公共交通機関が利用できる便利な場所に位置するホテルです。 周辺に便宜施設もたくさんあって便利です。 ホテルの外観は清潔で洗練されており、客室は常に清潔で快適に管理されています。 天安高速ターミナルは車で3分の距離にあり、天安駅は車で9分の距離にあります。 また、独立記念館は車で7分の距離にあります。 チェックイン時間は月~木曜日は5:00、金~日曜日および祝日の前日、祝日当日は9:00で、チェックアウトはすべて4:00です。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供します。 駐車は無料で利用でき、最大20台まで収容できます。 ご予約の際、様々な客室オプションの中から選択でき、客室ごとに異なる料金が適用され、客室タイプやベッドタイプは保障されません。 宿泊客の特典として、非常常備薬とレンズレニュー液が提供されることがあります。 炊事施設は全客室では不可能です。 予約が不可能な場合には速やかに連絡があり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 ペット同伴の客室を利用する場合は、物品は用意されていませんし、予約後はホテルにペット情報を提供する必要があります。 予防接種の5次まで完了していないペットは利用できず、一部屋当たりペット1匹基準で最大2匹まで入室可能です。 ただし、体重が5kgを超える場合は入室が制限されます。 客室の破損が発生した場合は、業者に告知しなければならず、関連費用を賠償しなければなりません。 ペットと移動する際は、ケージを利用して安全に移動してください。また、他の客室に被害を与えた場合は強制退室されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このホテルは公共交通機関が利用できる便利な場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどんな便利施設がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺にはたくさんの便利施設があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの外観はどのようになっていますか？",
            "answer": "このホテルの外観は清潔で洗練されています。"
        },
        {
            "question": "客室はいつもどのような状態ですか？",
            "answer": "客室は常に清潔で快適に管理されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから天安高速ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから天安高速ターミナルまでは車で3分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから天安駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから天安駅までは車で9分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから独立記念館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから独立記念館までは車で7分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "月~木曜日は5:00、金~日曜日および祝日の前日、祝日当日は9:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間はすべて4:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。最大20台まで収容可能です。"
        },
        {
            "question": "客室のオプションはありますか？",
            "answer": "はい、様々な客室オプションから選択できます。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "特典として非常常備薬とレンズレニュー液が提供されることがあります。"
        },
        {
            "question": "炊事施設は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、炊事施設は利用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の客室を利用する場合、何を提供してくれますか？",
            "answer": "ペット同伴の客室を利用する場合は、物品は用意されていません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、何が制限されますか？",
            "answer": "予防接種の5次まで完了していないペットは利用できず、体重が5kgを超える場合は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室の破損が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "客室の破損が発生した場合は、業者に告知しなければなりません。関連費用を賠償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に移動する際の注意点はありますか？",
            "answer": "ペットと移動する際は、ケージを利用して安全に移動してください。他の客室に被害を与えると強制退室されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 737
    }
}